「最新」繼西灣河警員開槍案，律政司再主動介入及撤銷許志峰私人檢控深水埗的的士司機撞人案

照copy都可以錯名？

自己打不如copy 啦

btw, doj 去到咁盡, 真係無野怕!?連制裁都唔撚驚, 藍屍都幫到咁出面, 仲可以點

法治社會